搞錯呀！咁大舊野都可以漏！

如果你27號夜晚9點幾有喺荃灣嘅恆生櫃員機上面擺低咗一大舊嘢，㩒完錢又唔記得拎返走嘅，舊嘢依家喺荃灣警署到吖

唔敢放失物太多資料上黎，相信失主都幾肉赤，好貴吖大佬，以後要小心啲啦

連登有愛，推到失主見到

Pish

推

幫推

錶？

金？

錶唔算大舊啦
我見到個刻都唔相信有人會咁都唔記得拎

我諗有人會覺得值錢過金

都多謝巴打幫推

袋？

件失物冇袋嘅

多謝幫推

件野係乜都唔講叫人點幫手

電單車？

sorry
漏咗個仔

屌 講你就講喇 又引尻人又扮哂野咁唔講
你唔講嘅話個失主點知你係咪講緊佢呢？ 純粹想刷存在感？

係咪mac Book Pro

你話原封不動冇攞去差館就唔講咩嚟啫。

你都攞咗去差館，講嚟聽啦屌

好想知係咩

係部電腦嚟，唔係想刷存在感，只係擔心講太多資料係人都可以去認頭啫

iPhone X

電腦姐

以前都大意過唔見過電腦，入面有好多過咗身嘅親人嘅相，但個陣又抵死嘅冇backup，部機就錢財身外物啫，入面啲資料先緊要嘛

好野差館又多部電腦用

有時一擺低 再比其他野分心 莫講話電腦
電視都唔記得拎

櫃員機最緊要記得拎錢同卡嘛

有cam架嘛
邊有賊咁撚on9走入警署冒認

唔太清楚呢個失物認領程序
本意係以防萬一怕有人拎住啲特徵去白撞
希望部機嘅主人見到呢個post去認領返啦

唔係衣櫃掛

大嚿嘢 唔講以為漏底咗個夾萬

大嚿野 家用電腦？
雖然樓主係蠢咗啲 但都係出於好心
推一推

好心開POST又點 講D唔講D 賣關子

嘩屌 你唔開估我以為你講雪櫃

有幾大舊呀，超級電腦咩
on99

有線電視解碼器

三日內你就收到信

push

留聯絡俾失主聯絡你啦

唔使，反正都交咗去警署

洗衣機？

試過喺金鐘啲政府合署攪啲文件嘢時，漏低咗部公司嘅macbook pro在走廊啲位，離開十分鐘後先發現再飛奔返去已經無咗。

之後去差館報失同落口供，等咗三星期左右收到消息話找得返，認領嗰時啲警察會問你部機有乜特徵（外觀，Login 後有啲乜），佢都會check係咪同我所講嘅差唔多，所以拎錯嘅可能性都好低嘅。

最撚驚咁啱嗰期係占中時期，唔見嘢當日係坐警車返去灣仔警柱...

有哂地點交埋比警署 失主見到實知啦
正皮係比樓主

你想點我明

未就係

黑警 多部電腦

玩無雙8 殺堆黃絲

黑警見到有雨革相喺電腦會幫你放CP入去再等你認領果時拉鳩你

Pushhh

試過漏電腦係試身室
幫推

屌你老母講講咩

對唔住咁多位
講得唔清唔楚，係部 手提電腦嚟
如果你見到個post又知道有朋友唔見咗部手提電腦而又match時間地點嘅，話比個朋友知啦

多謝樓上咁多位幫手推post，連登有愛

樓G正傻仔
佢地留低係送比你架
你交去差館做乜
利申: 佢地報夢比我知

咁如果係啲公廁物品呢？無其他獨特特徵去證明果啲
例如話一個空嘅袋或者一箱錢（我諗無人會記鈔票no),咁係咪我講到入面有幾多錢就得

據說大部分情況都搵唔返物主，一年後就名正言順據為己有
我個fd當年汁到部iphone5一年後就自己袋返

睇樓G咁講果到唔少錢
班差佬一定做手腳

唔係話如果入面有失主資料，會毀滅部機都唔比執到嘅人咩？

樓主好心都俾人屌到反艇

幫推

我幾年前係港大都見過人漏咗部手提電腦係個提款機頂，仲要係凌晨時份，搵保安都搵咗一陣

當年個fd係拎左返黎之後比錢電信鋪洗機
果時部機有pw開唔到

電腦算得係乜

Cls

pish

嬰兒？

都要你落口供嗰時清楚提供個樣嘢嘅形狀、顏色、大小等資料，公廁極都有呢啲資料嘅...

一箱錢都可以提供入面有幾多錢、咩面額紙幣、個箱咩色、有無鎖呀、個鎖咩位置咩密碼定係紙皮加封箱膠紙咁，點都可以講到幾樣。

漏左個衛蘭？

如果佢地明既就唔會咁話你啦